女朋友自從入左德勤，成個人變左，成日出去跟同事飲野

雖然show過d相我睇，多數都係有男有女，唔係1on1
但係我係feel到佢個價值觀都唔同左，感覺大家距離遠左

你做盛行呀

遲下成日去爆房

big4內部好撚淫亂
junior同manager做下愛好平常

做得Big 4都預左同同事寂寞難耐
夜媽媽逢場作興 呢d係行內好普遍

睇錯德成

好平常啫

咁佢新入行，人工仲係我高既
只係覺得只係一個工作環境，竟然可以咁簡單去改變，影響一個人

希望唔會啦。。。

Big4新入行都可以高人工過你，你應該檢討吓自己

盲撚

Dtt d女好高質

閱讀攞1?

打得J多眼殘咗，sor9

醉意下好多意外會發生，祝君好運

睇嚟你女友父母都無帶過佢出城，而家見識到中環人happy hour好興奮

入得去全部都係公廁比manger 輪屌架啦

Manager

留係香港都成日同同事飲野真係公廁黎

聽過最多都係去外國出job打下友誼波

原來 big 4 工咁得閒?

其實好多第一次番finance industry既人都係咁
或者呢樣先係佢地既本性

萍水相逢也做愛

入德勤=雞